[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5396)

樓主靚仔

差仔細細個就講大話 報假 虐畜 唔讀書 爛賭 叫雞 恰細路 食野唔比錢
玩3p 偷校長衛生綿 玩花仔屎忽 用蝸牛打飛機

我專登搶1001就係想pin呢段，潛先88

樓主弱智！

kicked forwarded ky

樓主比人ban哂？ 冇人入黎既

block咗佢

狗會唔開法國U21 屌

Kaiiiiii子係咪死咗

Fc ed

下

10點戈場白俄咁亂仲邊有心機踢波 平手盤主隊坐和望贏啦

差差 上個post有人話報驚拉我 我巧驚驚

邊個 出嚟！

why

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5395)

#908 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我屌

仆街了 你啲callg證據會唔會比狗起埋 坐多幾碌

如果callg要坐 全港會少幾多隻🐶

唔怕！ 去搵ky 佢會佢唔驚popo

成班圍喂威dllm

Between GG安好嗎？
[尋人] GG你去左邊(╯°□°）╯︵ ┻━┻

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係冇人 波post 24

佢同你一樣退出了 係你帶起呢個風氣

樓主比人block左 啲人搵唔到post

點解嘅？

今晚支持白俄羅斯

冇人挽留

你老母湊大你

今日食左kfc未

你生性病母感恩慰

我

Lm

中

串左條7串1 中左抽5個派我200

LM

lm

Yes

含得唔得

奶西ok?

陳生係出面開多左個波Post

終於cut咗AC，有啲空虛

有日輸大注？

10點有重心 想g再講

想g

Link?

歡迎入黎

積小成多
仲差財仔130k

建議去戒賭post搵同路

1
優越登場
• 38m
無人開我開~

搵鬼識佢咩

而家cut到咩？點cut

收返埋

鹿會開返啦

今日既願望就係master g 唔好出水
最好聲都唔好撚出

垃圾歐國聯場場細波咁滯踢黎做咩

屌，原來block咗樓主，唔掛之得搵唔到

白羅斯有咩勁人

其實剩係玩星期五六日，當500蚊本，每日最少都可以賺到1000
唔貪心可以慢慢推上去，不過你玩到爭財仔就

哈薩克急性回飛

哈薩克呢場有冇睇盤師分析下
點解有高水平手盤買

結果一早有 升跌係呃你

睇盤都唔夠佢哋玩
琴晚一敏share下盤，我都同路，一打注碼就12m封盤
結果全場3球全部12m

想問下cut ac要點做？
個ac唔係自己既帶身份證副本去有冇得搞

哈蕯克其實算半隊亞洲隊 怕佢輸身型
白俄上埸輸個隊albania其實幾勁
佢之前作客嬴過保加利互同愛沙利亞

屌block咗睇唔到post

U21 波大 好似鬼鬼地

你去到櫃檯講cut ac就得
佢會比form你填
要身份證正本先得

冇如果
大注慣好難收細

大家好呀！！

Ching搞左取消 / 凍結2年3年？

之前靠自己50蚊推咗1個禮拜上2萬尾，好開心，好有成就感

永久取消，唔再申請

哈薩克咩事回得咁勁

我都想試吓

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5396)

其實所有波都要當假波咁賭
歐國盃一組四隊
一晚兩場成日上下盤輪流開

哈薩克睇返往績，陣型風格注重進攻而後防放題
白俄唔係咩強隊，理論防守唔算強
大波3球似乎並唔難，但唔知點解賠率偏冷
可能盤口睇好1球起兩球止

同組阿爾巴尼亞讓球半兩球，今晚2:45踢但馬會唔開
馬會風格通常太正路，簡單易估果D就唔開
當佢2:45果場開上盤
哈薩克應該會開下盤

往績一隊贏2粒，一隊輸2粒
但主隊居然比較冷
我覺得係想引客
如果比我買就平手高水主隊算

利伸：都係9up

講左咁耐出水未

一開始50allin贏咗，之後全推下一場，贏咗再推就唔敢allin

晏就買左1.7幾盤 係米可以取消關注

白俄盤落飛但win無乜落
客隊睇路

買多注溝貨

我買咗場俄乙
不過喺陳生個post到諗住一齊傾

本身想allin哈薩克，但回到

block咗樓主睇唔到哩個post

角細？

唔識得睇往績同陣，覺得唔同人就冇咩比較性
雖然慢慢學睇波
但係都係睇賠率為主，但歐國聯都係不玩

烏茲別克哈薩克啲人勁到仆街

其他莊轉左主受平半

交叉盤都要睇時段 1000係單場 同245唔可以拎埋比較

蝕左0.2

想追斯洛文尼亞

實力同埋主場一定係主勁好多

唔理啦 照要主

馬會唔會開啲對自己不利嘅場次畀人賭 上次哈薩克作客對立陶宛讓平半嗰場唔開畀人賭 如果上場有開肯定大多數人買哈薩克

1.78 & 1.85個陣入左
依家回到2.07

而家買波都係睇賠率盤路為主
咩強隊弱隊都係得啖笑
鍾意就贏盤路唔鍾意就撚狗

輸贏都只係50%
鍾意邊隊就買邊隊算啦

Mo ppl

艾斯坦拿 對 巴迪？

所以有無人睇好哈薩克

主定客

舊時白俄就話有希比。。。

事實係咁
白俄骨幹大部份白迪

主隊姐係艾斯坦拿？

支持白俄手足客隊gogogo

呢場買大波係咪等於送錢比馬會

支持主隊 白俄佬 藍到仆街

呢兩隊實力差唔多
但係主場起碼平一半

白俄內亂 仲邊有心機踢

有即場玩即場咪得
一個紅牌/12m就會打亂晒啲節奏

要左主3 格

哈薩克
捷克u21

鬼撚到咁既

2019年8月 艾斯坦拿贏巴迪3-0

JUMP

屌你老味場u21收埋唔開走地
飛都冇得補

香港內亂 你睇緊咩post

新聞話捷克中肺炎 佢要如期打

再召過22個人嚟打

因為捷克賽前有兩個球員中左武肺，所以上一場正選陣容全部今場都會避賽

簡單黎講今場捷克全部副選

又黎 好彩未買

個個去晒買白俄

0.5/1b

屌
不過Master蛇歐國聯都係50 50

哈薩克first goal

門

哈薩克角大

屌

狗會分析要主

入球數：2

體訊速遞：（足球）捷克職員中招全軍撤換

白俄無啦啦做乜落到咁勁

thanks 咁角細了

同路

9估想買住2.5細算

2.5細冇肉食

1.45

好似早幾日水原藍翼咁

巴迪for sure

而家睇澳博同馬會轉唔轉盤了

又好似係咁唔買算

上盤1.68 半格仲少

狗會好似冇開呢場

買2球啦似樣

又燈

轉盤睇怕都係兩邊賠率交換 都係惡賭

馬會唔講 癲到

覺得有蠱惑

馬會同澳博肯轉盤代表冇死錯人

屌 一敏Vs mg

直頭呃人

嗰場歐國聯 呢場u21 喎

幻幻嚟喎

U21

人如其名
都唔係同一場波

你睇真d先

可能u21 唔同staff

想買哈薩克

點解

佢開1.5/2盤 咁唔會2球了

真係失控

Master g同路

Sor睇錯

邊到？

1球？

係咩偉德企硬2球

佢唔係話角細咩?

兩隊都屎 但起碼上場哈薩克贏到波

下 屌屌屌

Master g同你諗法一樣

針

哈主場有加乘
仲要走勢靚過白餓
咁都唔洗讓
好鬼
但地獄主場又真係

買唔買到斯洛文尼亞u21走地？

今場忍手算

咩邊到

我睇大細盤主要睇另外幾個莊家

諗咁多做咩 R國呢啲是但啦

哈薩克

Yerin哈薩克

都係即場睇下兩隊咩料先

冇即場

哈薩克fg算 收工

狗會最準

見咁高倍 搏一搏
客往績冇輸過 都唔洗讓 感覺太著數

屌，我以為係我嗰間問題
原來全世界都冇走地，冇得補

收到！

狗會大細盤少變化（因為冇整數盤）

吊 Yerin買咩哈薩克

得和冇升跌

半大3.7

半大0.5

上半比球黎

同路?

負負得正

岩啦 負負得正

做乜姐你

試下半大了

半和

我用偉德對比其他

弱鬥弱一定角大
但等開波7.5B 8.5B先入
9.5B だめ

白俄羅斯 [0]

穩陣坐和望贏

兩球啦 即場睇位入角大算

Gun

弱鬥弱通常開半大 小注半大

係唔係架

世界排名係咪冇撚用

白羅 8x 對 阿爾巴 6x 開平手

夏薩 11x 對 白羅又係平手

半大24

買完先見到asw買白俄

Asw白俄

我用第2間睇佢升落盤決定

白俄FG

角球 哈薩克 17-1 聖馬力諾

冇入球6倍

客goall
埃及超

我忍手

主

入球大必勝

但係你哈薩克呀嘛

韋德有時唔係好update

白俄盤

即刻轉8.5

哈薩克大船

呢d濕鳩盃真係小注算

Yerin + Master.G vs ASW

半大

忍手算

話比我知買咩等我買

馬士達支

支持下

正常
初盤9.5B 2.37
一開實係8.5B 2倍啦架

你係咪堅正手架

角大急回

又收3000

廢事害巴打了

有冇印仔真飛？

白俄快啲入

凌晨場好少變 我買巴甲都係炒撚晒
但狗會某啲熱門場好準

客禁屌

開波3分鐘7.5

咁又人買半大 就知半大已死

真係細硬？

有冇白俄手足

我反而睇另一個莊家升降盤幾準

禾真係正手

你同yerin都係燈閪黎咋

次次我跟肥kong都唔中 係咪我問題

贏左完場貼

買左主平手盤
再即場補客勝 2.5係咪唔會輸？

負負可唔可以得正

通常開波禁吊都係呃走地
最後收皮果隊

覺得佢智利大學有d亂嚟

白羅斯被杯吊...

和

半場比球黎

一齊勝

似又點硬法呢

今朝跟角細冇跟錯

第一日賭錢？

買波幾分鐘有1.5買係咪派錢

支持巴打

買左9.5大覺得自己好on9

轉頭u21

咁快貼?

2.5啦仲1.5

和會點

我都買左 但等陣就會爆 放心

可以按層樓allin

最愛U21同乙組賽

真？ 想柯煙

有咩問題

G哥我屌你老尾

分勝負就係
如果和你就

穩陣水

白俄[0]
8.5s 7.5s

希望負負得正係成立

馬會收到風哈薩克打假波

梗係唔穩 穩我一早買左啦

買左客，依家睇緊樓

兩隊踢得幾急下
又會落底

又係你

睇緊樓定揀緊天台

不過佢想唔輸姐 計下倍率買埋和都得啦

佢咩料？冇喺波post傾開計

廢鬥廢

度左成日 平手主 太正 一定打假呢埸

召喚差差

燈

贏錢料

唔值博，引細就仆街喇

呢場和波啦應該

又要十二碼先入到波

主客其他300幾倍送錢

原來埃及半場入咗1球
屌你365冇聲嘅？

主手球唔吹 客針

主入未

入一粒

白俄

等2⃣️倍上7.5

白俄shot on！

足水入7.5

白俄fg

可能會有6.5

呢場真係垃圾波，乜撚嘢都係細

即場主瘋狂禁屌

點買好呀，鬼五馬六咁

快d俾兩個12m開半大

7.5足水 入一入 博一博

7.5B 入得

撐白俄手足？

係 送錢比馬會

等6.5B

出埋6.5

好

等0.5B

上半冇波入 下半入0.5

12.5b已死

⁰⁰⁰⁰⁰⁰⁰⁰⁰⁰⁰

半0全0

個場突然間黑左咩事

3C完就好笑

睇黎又要12m先入

停電定個直播有問題

半0全0馬會開心

垃圾對垃圾

6.5入手

半0全10既節奏

17分鐘見到6.5 真定假呀

刷角靠白俄 踢得又急又落底

有冇試過入波同角都半0全0

3.5先入

白羅斯冇撚射過cls

3C完 馬會開心

2.5入

2C完 馬會開心

11111111111111111

1111

1c

等唔到入多注6.5

處女洞房

1C 見血

不賭垃圾波

2345678

要學識忍手

射波可唔可以射正啲

職賭

入波未

你返工射波有幾可射得正

半場再睇下有冇啱入算

我輸到自動忍手爽

去到$9.9咪忍到手

半大黨呢

24

主好似碧含個隊垃圾隊咁..

又扮

靜到...

呢埸都買半大嫌錢腥啦

呢啲波買大辛苦自己

2222222222222

又唔信我

222

22222

見2C遷

2c

隊隊垃圾隊都一樣啦

1.5b有無機

仆街 6.5果陣忍手冇買到

博一博 xxxxx

白俄手腳繼續刷唔好停

咁樣撻Q 哈殺克

365係咪死左

禁屌唔入對家入

放低10蚊買2.5算

星期三又有馬買終於唔洗成日賭垃圾波

正路 白俄平均實力都強過主

買注主一叫下

6.5B衝呀

咪又係跟盤踢

等半場算

一時話主屌 一時客

悶到就訓著

又扮 明明係睇盤師

入波

呢埸打假先會開主

半大已死

都真 等5.25倍

睇盤師（已破產）

right

5射0中
5射3中

大家仲補得切飛
良心忠告

靜到

足球係咁

半場入1粒先

想食快樂蜂 上半比1粒我

安靜到

-11c

傳出底線係咩玩法

白俄球球斬到咁大力

整個半主比大家開心下ok?

gchi

等12m

Ok

白羅斯勁過主一班

d主客和變得快過女人

。。。。。唉

主被禁屌 求和算了

一齊叫2.5大ok?

仲有6分鐘
主開始上力封逼搶

2.5-3 10蚊玩下算

快手比球黎啦

等食紅啦！主隊！

忍手先會穩

全大已死

2.5-3

主快入

俄仔入未

應該0.0

9叫下10蚊飛

邊隊撳屌緊？

買左主後悔了
主隊連傳波都有問題⋯⋯

可能-6 入一球

原來主比人宇宙式按屌

呢場波買大嘅都係戒賭啦

球證

等12m先有 睇好今場有3個12m

真買主驗腦

禁屌無用架 尋晚德國都禁屌

白俄好鍾意遠射

主好似收皮了

主隊啲個人技術好廢
次次單對單都過唔到

主一交前就斷

感覺賭呢場波根本係浪費時間

搵隊入一粒先好喎

真

又針4注

0:0仲有3倍

67
買左主

平手比我走盤算啦

平時好勁。。。

白俄啲遠射笑死

咁踢法想入都難

馬會撳屌

神奇更衣室

白俄羅斯 哩D乜9踢法

浪費咗人生45分鐘睇

2/2.5細原來係送錢

宜家6.5b入唔入得過
利申一注都未買

On

多謝

同意，兩隊垃圾隊

都係u21算

尉山現代禁屌
賓福特禁屌

你應該會再浪費多45分鐘

已入6.5b 1.5b

me

咁博 1.5b

勁抽

永遠禁區逗高個波，同埋遠射

又贏

買左客其他

輸左10蚊比馬會

娛樂注

我個名

唔洗客氣

收到風 下半4567

所以禁屌係無撚用
唔洗講經

2球 7c完啦
邊隊贏唔知

咩都買唔落手

5.5B都出埋

有5.5買

忍手唔買就唔會輸10蚊爽下算

下半有冇6隻c

呢場波易玩到

all5.5b可以睇定樓

點部署

哈殺克 FG

差d以為半場小3角要死

取消關注啦垃圾波

一係大角，一係就大波，是但一樣

反正關注左都唔會有通知

大波難啲

咩app

整3球12m搞掂

大角都難啦，都唔落底

12m都射飛 可能

北鹿其頓

第1日賭？

塞爾維亞甲組咁快入...

見個排版唔錯

訓覺算

信心注

主fg

救返2.5

買埋u21訓

比條生路行下

外圍一開波企硬半場2.5中位角球
結果開兩球角

我屌你今次可唔可以破燈

白俄變讓平半
平手買左點輸

10蚊FG尼 應該贏到

睇唔到尾盤好易出事

信你嫁啦

哈薩克贏波

你買咗好多白俄？

Goallll

馬會1:0賭仔 半大crashed

想買角大

你唔好咁啦

唔會有波入 放心啦

一球大

20:0就差唔多

既然呢場咁悶 不如討論下245 意大利x挪威師兄點睇

仲有下半 慢慢贏賭仔都得

不需要討論，跟大sir買就得

冇大蛇水點賭？

秒糕撚半大未

俾多6角

不需要討論，跟G蛇買就得

哩個唔使多講啦⋯⋯

好落力喎你

1:0

馬會vs賭仔

收到莊家電話 呢場唔會00

屌你老母

1:0

炸

半2全5就好笑

半個身位 炸左

offside

開住365真係躁
成日封又唔係有波入 比假希望

罰球直入！白俄！

咁你咪關左佢

屌fake

炸完白俄快啲入

炸埋
白俄點輸

岩岩1:0果時冇人叫？波台24

成日報假

333333333333333

master燈到fake goal

33333？

333333

Block得

44444444444444444

龍門踢出底線 好波

俾多4角

3333

44444

炸左

０：１！！！！

Fake完 白俄入！

炸完對家0:1

0:1

搞撚店

炸完對家入 定律

2.5是唔是有得叫

咩定律黎 炸完又對家入

屌你老母 唉 唔識賭了

Gel得未！

屌 master

12點 3.5b?

一個白痴角球1G2C

白俄入唔緊要 但點解係炸完就對家入

G大師勁

贏左再gel啦

定律嚟㗎嘛

係我贏！ 係我贏！

-4C

想買5.5時連c
好彩中客FG

等緊

我諗咗好耐都唔明

我了

Gel咩鳩呀

求追和

0:1都-3?

問下都唔得

賭左十幾年都係咁

場波完左
0-1

和比我走盤好唔好

求反cup3:1

唔刷角低撚死

禁錯

可以取消關注

0:1 6c ft

補主W 收錢算

下球到主了準備

痴線根本

俄仔好波

同地心引力一樣定律黎

唔好阿

只想走盤

５５５５５５５５５５５

贏夠未...我了

無撐錯手足

555555

角球頂入 快

你仲有幾多身家賭

俾多3角

9.5細1.5細震緊

甩手都要中楣唔係入波

55555

入唔到5.5呀

主好似龍都冇中過

比多3C!!

呢場唔買反cup對唔住自己

有 越位個球囉

有種入多2球

0-1 搞撚掂

反CUP 21落19倍

客2 ok?

同辣辣壽司邊個食，我唔食，你要食嘅道理一樣

1:1未

差d

白餓！

比個機會

炸完就入屌你老母戇撚柒鳩屌你老鼠

買左100蚊反cup踢落似反

又中

之後買masterg對家算了 唉

主70分鐘前會追和準備

信你FG苦主
表示罰你走唔到盤

有Master 雞 冇窮人

快啦收得錢未

有了

派我

1:1

1：1！！！！！！！！！！

Goallll. 1-1

１：１

1:1 cup7佢！

DLLM 假到

1-1

俾埋你都唔買

執死雞1:1

水泥

準備反cup 3:1

伊神

屌你我買左半大主第一球

估1:2ft

主2!!!

那有錢

1-1 大波重燃希望

成日甩手

19倍杯

白俄個龍終於出事

中 1.5b 收錢 發過豬頭

Master g呢場主贏私人醒你100

主盤仲有得叫

真係個龍....未入NG

個龍廢撚到

Master g仲有咩水

輸角球咪好囉
想接實又甩手就出事

追和有角了

勁撚到
仲有冇水

想食m記 快

2/2.5細

上！

屌那星，白羅斯做乜9

早知等佢2點幾倍再買

咁得
我買少少哈薩Ng ok?

主77分鐘前會cup準備

屌 買緊3-2 250倍就入波

#60916 周俊樂(-10) 2020-08-28 分身帳號

可唔可以留D2手薯條俾我??

準備刷角 入多個7.5大先

白俄個龍連柒兩下

又要繼續講 買細正傻鳩

你買白俄next goal thx

白俄一陣咪又入 主盤班人諗住有盤走？

唔通半0全3

買完即入 爽到

屌原來已經入撚咗冇搞提示

好似次次10蚊注都特別勁

岩岩3.45諗住入 入唔撚到

好 白俄NG

我了 手足

俄佬準備刷角

識嘢

主秒追和
一射就有

比多球

yes 可否派我起機

咁多事後飛 不如派我

半大比狗賭

威啦屌你老母，block

追唔追角好

到時來m記搵E神報到

追 7.5

點解咁多事後 有冇風紀

白俄快入

洗唔洗唱埋隻巴巴辣巴爸?

Ching又收錢

又輸 屌你老木

完未？

事後撚屌你老母

半0全3 ok?

有無人派

唱 yuu

追緊數

2.5/3b

人生完了

波台風紀24

2.5細應該爆

事後唔派果啲係想點

連登波post低汁過舊登波post好多

好多事後湧出黎 準備乞錢了

2:1 派500

個2.5咁快2倍

原來是你....

仲有外仔

L

有

白俄手足 不要停止叫囂

好憎個老母
推佢出來比人屌

事後撚

6c

Angus又中

和波完場

支持

A

7c

比多球大家開心

中你

仲上水

8c

和波啦

買完1.5/2s即爆了

Me

睇睇下 似走盤 白俄應該守住

9c

買晒兩邊入波 100%win

呢場和波

哈狗邊識攻

1-2222

2比2

又冰Ｃ

正氣白俄羅斯

取消關注完咁刺激1-1

買完細就連入2球....
跟住又停曬

岩岩白俄差啲快攻4打3

角大 串 u21 半大

又停角

冇2.5講唔通

收嗲啦

2.5細

快d 白俄佬 6c

我買左主盤 一定有客3 放心

屌你老母比次我贏嗑

下場比你贏

打和踢黎做乜

６６６６６６６６６６６６６６

俄仔尻射

2.5S點頂

6c 撚狗我-2c

66666666

master叫緊主 所以一定有客3

6666

主ng

哈會cup

刷射啦 有回報嫁

66666

客入未

屌，馬會唔開蘇格蘭果場

-2C

俾多2角

穩陣水

白俄羅斯 [0]
7.5s
8.5s
即埸無入球

-3C

easy入到3:3 ok?

-1角

爆晒會點

仲有6分鐘主會cup準備

Easy

我ok

哈哈哈笑死

佢反手

7.5跳船先

唔好再入啦好冇

2:1

點會呢

仲有2分鐘就反cup 上船最後機會

乜撚野2:1

主反cup

依場會7角定8角

8

eason點解唔玩俄乙嗰啲要玩歐國聯

9

會10

-2cccccccccccc】

我最多開到主勝10抽1派100 比大家開心下

刷CCCCCCCCCCCCCC快

跟

準備好
瞄撚準未 條撚準備

冇乜心情 玩下即場10蚊怡下情算

比多粒我啦

主準備cup

I

7.5s頂住

結餘: $ 1.10

入多球是夢？

主突然勁左

我餐老麥冇了 唔撚攻了

主隊好能廢，睇到嘔血

哈殺黑輸就輸啦學咩人追和

中咗0.75半細哈薩克就唔敢再追
玩聯賽容易玩啲喔⋯⋯

咪玩啦

U21無即場好on9

似No goal，跌得咁快

乙組賽大波先易執錢 但要時間 我攰攰地

幾c now？

3:1 1:3 上得好快

6

白俄條撚樣獨到呢
2打2快攻都唔傳

6 準備7

角

咁都唔交波

白俄遠射差啲入

哈殺個9號隊長 成撚日係後場扭失 痴撚線

唔po飛了
今晚啲半場半球半一大波幾好執

求加埋

俾多c

-2c

白俄羅斯第三球 可以重注追馬數波數卡數

哈殺準備cup

比多粒

Ccccccccccccc

主唔似cup到

3:1 ok 啦

主會入多兩球

是旦一邊入一粒啦

Where are master g

頭先17倍, 邊有咁易開

終於換走9號啦

練緊心

曾經有5.5係面前無買到，段悔撚上身

又大又細

角呢

咁客入啦

2.5S頂住呀屌

可以

NO GOAL 大家和氣生財

不了

7

返到來仲係1:1

77777

唔係第一球主炸左2.5b啦

777777

7777777
6.5 gel

777777777777777777777

似2:2

-1，

推左走右 然後角球

-1c

6.5B GEL~~~~~

主要goal啦

Sor...我一買大波就有炸

比多隻

Gooooal未？

比多c

水泥水泥

俾多1角

刷角又唔入波

冰封

C轉goal

原來是你

7C FT

白goal plz

可憐下我啦 輸晒啦
入多粒啦是旦一邊

叫角叫到 好似生仔咁

我都唔想

又收多條啦

允許

One more

主入多粒啦

完場了

荷蘭意大利個場你點睇

呢場波 我都唔知睇左d乜
好似星期六日d啊叔波咁

集氣1角 叫爆區

2:2未

2:1 8c ft

和踢黎做乜 主快啲cup

主隊一味中場妹就叻,射門盤球廢到嘔奶
睇到嘔血,浪費時間痴能線

他